想搵個人傾下計

好煩惱 純粹想搵個人傾下計。。

有咩想傾